學生捕捉新聞鏡頭舉「五大訴求」手勢 唔覺意PK左

好cute

好靚仔 想屌

身手好好

手足嚟 唔好笑 不過真係好撚7

型撚到1個點

佢仆左兩次都企得返身喎 唔柒得曬

Agger 好型

姐姐呵番

Ho cute

型到盡頭

想奶袋底

好可愛
學生應該係咁

好身手

就算仆街, 我都要堅持發聲, 呢啲先係香港人

二連仆

到老左睇返真係型撚到

真係得十幾歲人先咁敏捷

幾好身手 兩野都唔跌

仆極都仆唔低wo

其實會唔會比學校秋後算賬

屌, 我中學同班FD咪又係咁
有咩所謂姐
我覺得佢好好喎, 唔怕柒,唔怕仆街
RESPECT

赤子之心
邊個真心為香港
係見到架

respect

梓樂母校

無仆落地下都算好身手

下次叫埋各位手足一齊柒啦屌

好得意 好想保護佢地

好得意 姐姐呵返

好可愛

好可愛 香港未來棟樑！！

有咁嘅師弟好自豪

唔柒囉 好鬼cute 好想捽佢個頭

Cute cute

7到哭能咗

香港人抗爭的可愛

唔好嚇親人收返埋 先

做我男朋友好嗎

笑到仆街喎

無論跌低幾多次都好都要企返起身，而且堅持信念行落去，呢啲就係香港人不屈不撓既精神，我願榮光歸香港，共勉。

柒咩冇真係仆落地即刻起返身繼續我51,個效果根本仲青春仲熱血

好撚青春

可愛的香港青年人
I love you

好靚仔好有型

真.香港小朋友好可愛

赤子之心

跌到唔緊要,最緊要起返身繼續堅持

好得意

好qq 姐姐呵返

成班基佬出晒黎

不過我撐

點解已經另轉頭睇到仲要仆多次嘅

gay 巴

好青春好熱血
婚禮要播

如果係速龍已經仆到郁唔到

杜奧巴gif.

其實學生應該係咁

好可愛呀

等我呵翻啦bb

香港兒女

手足 小心身後🤣

我知邊間

幾好反應

其實幾型 咁都冇仆到

仆親唔驚，有姐姐呵返嘻

講真，我會用可愛嚟形容

諗起之前有張gif兩個black bloc後生仔打自己戴喺頭上面嘅頭盔試吓佢係咪真係咁硬

仆左一次冇拍柒繼續高舉手勢
有邊個笑人既「大人」做到?

其實佢兩次都企得番起身

想比佢屌

住嗰頭 仲要band 1嚟

唔敢睇

我師弟

手足好可愛

日撚日打飛機話地區名校
me舊生

好搞笑

佢fd扶返佢?

冇錯

+1 宣中好波

呢間都叫band one?
入u 率仲差好遠喎好似

不過個男仔值得欣賞

無跌過落地 屈到

真

好身手
呢啲唔柒喎
好撚型

好想喺後面攬住佢

好型

好波

堅毅不屈

好想搣佢塊面

不失霸氣

手足好身手！

好撚q

好pure呀。唔似隔離班生蕃細過就鬼上身讀詩

香港嘅未來

Dee Dee 過黎姐姐度

有機啊，潘老母奶撚到

✋🏻☝🏻

搞不撚掂

咁做點對得住手足

見過最型既一次仆街

好好身手

柒到盡頭便是型

就算點pk都好都唔可以放棄自己嘅追求

香港精神

傻豬黎

第二次仆個轉身好快

玩開運動

姐姐呵返

係青春呀

我呢？

唔使喇唔該

我都係dede 喎

好瘀呀手足

香港獨立 唯一出路

可愛

手足好波

將軍澳’地區名校’撚全面進場

我覺得好型

我好想我後生果時係咁

兩次都救得番起身喎 型到

QQ

屌你死港女

撞兩次都仲起到身

仆街都可以咁型

仲要長腿

跌第二次都即刻彈起舉五大訴求
真心勁撚型

笑咗

前面果個我要

學生哥有上連登，識佢

雖然手足好型
但都唔好成班毒撚係到扮姐姐呵人啦
嚇撚死人咩

好撚型

Rthk果個？

推

身手唔錯

可愛，勇敢，熱血

傻豬 下次小心啲
睇清楚先後退呀
人冇事先做到世界冠軍嘛。。。
Respect！

真係仆街都毋忘五大訴求

應唔應該私了張櫈

比人笑一世啫冇乜野嘅

睇路啦傻豬
最後都冇pk

邊度跌低 就係邊度起翻身

係咪代表五大訴求將會pk?

脹卜卜好似幾大抽下

邊度有柒 明明好可愛

發覺10幾歲啲後生仔真係特別好身手
人老左真係無用

好身手 最後救到

我睇到嘅係手足嘅堅持
就算跌倒到堅守信念

跌倒都

連登:個畫面好好睇呀

自high完未

好cute
有小小鐘意左佢

身手唔錯
好qq

佢見到個po成班真假姐姐呵番應該會嚇親

最後武士

我大大鍾意佢

好可愛
姐姐錫返

為民主自由前仆後繼

✋🏼☝🏼

好想做塊地俾佢踐踏

仲要極速起返身先型

Deedee好可愛呀
下次退後要睇清楚

我企得返起身喎

梓樂師弟嗎？

好感動

型撚到好想識到呢啲中學囝囝

寄寓香港人跌低過失敗過，最緊要企返起身，不屈不撓再接再厲，五大訴求，缺一不可

Agger 天真無邪既年輕人

型

Yes

校長媽媽

型英帥